/* No comment provided by engineer. */
" " = " ";

/* CrowdNode */
" Privacy Policy " = "개인정보 보호정책";

/* CrowdNode */
" Terms of Use " = "이용약관";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has accepted your contact request" = "%@ 님이 당신의 연락처 요청을 수락하였습니다";

/* Username has sent you a contact request */
"%@ has sent you a contact request" = "%@ 님이 당신에게 연락처 요청을 보냈습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Face ID. Allow Face ID access in Settings" = "%@ is not allowed to access Face ID. Allow Face ID access in Settings";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access the camera" = "%@에 카메라 접근 권한이 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Touch ID. Allow Touch ID access in Settings" = "%@ is not allowed to access Touch ID. Allow Touch ID access in Settings";

/* Credits */
"%@ ~ %lu contacts / %lu profile updates" = "%1$@ ~ %2$lu 연락처 / %3$lu 프로필 업데이트";

/* Voting - multiple keys warning */
"%d votes will be cast as you have multiple voting keys stored in the wallet" = "이 지갑에 수 개의 투표 키가 저장되어 있으므로 %d 표가 던져지게 됩니다 ";

/* Voting */
"%ld duplicates" = "%Id 복사";

/* Voting */
"%ld requests" = "%Id 요청";

/* 10/20 Characters */
"%ld/%ld Characters" = "%1$ld/%2$ld 글자";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Processing Payment" = "(1/3) 지불 처리 중";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Unable to process payment" = "(1/3) 지불을 처리할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Creating Dash Identity" = "(2/3) 대시 신원을 생성하는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Unable to create Dash Identity" = "(2/3) 대시 신원을 생성할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Can't register username" = "(3/3) 사용자 이름을 등록할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Registering Username" = "(3/3) 사용자 이름을 등록하는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"1 hour" = "1시간";

/* Explore Dash: Filters */
"1 mile" = "1마일";

/* Shorten version of minute */
"1 min" = "1분";

/* Explore Dash: Filters */
"2 km" = "2 km";

/* Explore Dash: Filters */
"20 miles" = "20마일";

/* No comment provided by engineer. */
"24 hours" = "24시간";

/* Explore Dash: Filters */
"32 km" = "32 km";

/* Explore Dash: Filters */
"5 miles" = "5마일";

/* Shorten version of minutes */
"5 min" = "5분";

/* Explore Dash: Filters */
"50 miles" = "50마일";

/* Explore Dash: Filters */
"8 km" = "8 km";

/* Explore Dash: Filters */
"80 km" = "80 km";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word" = "\"%@\"는 복원 문구에 쓰이는 단어가 아닙니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word. Would you like to try to recover the correct word that should be in its place?" = "\"%@\"는 복구 문구 단어가 아닙니다. 해당 위치에 입력해야 할 올바른 단어를 복구하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %@" = "\n%@ 뒤에 다시 시도해주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"A device passcode is needed to safeguard your wallet. Go to settings and turn passcode on to continue." = "지갑을 보호하기 위해 비밀번호가 필요합니다. 설정에서 비밀번호를 활성화해주세요.";

/* CrowdNode */
"A Masternode needs 1000 Dash as collateral and each Masternode is currently rewarded approximately %@ per year." = "마스터노드는 1000 대시의 보증이 필요하며 각 마스터노드는 현재 연간 약 %@ 의 보상을 받습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "정보";

/* No comment provided by engineer. */
"About me" = "나에 관하여";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "수락";

/* Explore */
"Accept Dash directly" = "Accept Dash directly";

/* DashSpend */
"Accept terms and\nconditions" = "Accept terms and\nconditions";

/* CrowdNode */
"Accept Terms Of Use" = "이용약관 수락하기";

/* CrowdNode */
"Accepting terms of use…" = "이용 약관에 동의하는 중...";

/* CrowdNode */
"Account Recovery" = "계정 복구";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity" = "활동";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "추가";

/* Add <username> as your contact... */
"Add %@ as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History" = "사용자 이름에 직접 지불하고 상호 거래 내역을 유지하려면 %@를 당신의 연락처에 추가하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a New Contact" = "새로운 연락처 추가하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Add your Friends & Family" = "친구와 가족 추가";

/* Usernames */
"Add your friends & family" = "당신의 친구 & 가족을 추가하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Address" = "주소";

/* CoinJoin */
"Advanced" = "고급";

/* CoinJoin */
"Advanced privacy level requires a reliable internet connection" = "향상된 프라이버시 레벨은 신뢰할 수 있는 인터넷 연결이 필요합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Security" = "향상된 보안";

/* Coinbase */
"Advanced users who have a very high level of technical expertise can determine your transaction history" = "높은 수준의 기술적 전문 지식을 가진 고급 사용자의 경우 거래 기록을 결정할 수 있습니다";

/* Usernames */
"After the voting ends we will notify you about its results" = "투표가 끝나면 결과를 알려드립니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "동의합니다";

/* TimeSkew */
"ahead" = "앞";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "모두";

/* No comment provided by engineer. */
"All payments will be considered as an Expense and all incoming transactions will be Income. The owner of this wallet is responsible for making any cost basis adjustments in their chosen tax reporting system." = "모든 지불 거래는 비용으로, 입금 거래는 수입으로 계산됩니다. 이 지갑의 소유자는 자신이 선택한 세금 보고 시스템에 따라 원가주의의 조정을 거쳐야 할 책임을 집니다.";

/* CrowdNode */
"All transfers to and from CrowdNode from this device will be performed with the below Dash address from this device." = "이 기기의 크라우드노드에서/로부터 발생하는 모든 거래는 이 기기의 아래 대시 주소로 이루어집니다.";

/* ZenLedger */
"Allow" = "허용";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow camera access in Settings" = "설정에서 카메라 접근을 허용";

/* ZenLedger */
"Allow sending all transactions from Dash Wallet to Zenledger?" = "대시 지갑의 모든 거래를 Zenledger로 보내시겠습니까?";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Amount in Dash" = "대시 금액";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount received" = "받은 금액";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount Sent" = "보낸 금액";

/* An error occurred */
"An error occurred" = "An error occurred";

/* No comment provided by engineer. */
"An intuitive and familiar experience across all your devices" = "당신의 모든 기기에 걸친 직관적이고 친근한 경험";

/* CTXSpend error */
"An unknown error occurred. Please try again later." = "An unknown error occurred. Please try again later.";

/* CrowdNode */
"and" = "또한";

/* CoinJoin */
"Any funds that have been mixed will be combined with your un mixed funds" = "믹싱된 자금은 믹싱되지 않은 자금과 합산되게 됩니다";

/* Usernames */
"Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved" = "Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Apple Pay" = "애플 페이";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting a payment to" = "어플리케이션 %@ 이 지불을 요청하는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting an address so it can pay you.  Would you like to authorize this?" = "어플리케이션 %@ 이 귀하에게 지불할 수 있도록 주소를 요청하고 있습니다. 승인하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ would like to receive your Master Public Key.  This can be used to keep track of your wallet, this can not be used to move your Dash." = "어플리케이션 %@ 에서 마스터 공개 키를 수신하고자 합니다. 이것은 지갑을 추적하는데 사용할 수 있으며 대시를 이동하는 데 사용할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "적용";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order     */
"Are you sure you want to cancel this order?" = "이 주문을 정말 취소하시겠습니까?";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Are you sure you want to cancel this transaction?" = "이 거래를 정말 취소하시겠습니까?";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to change the privacy level?" = "정말 프라이버시 수준을 변경하시겠습니까?";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to stop mixing?" = "정말 믹싱을 중단하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure?" = "확실합니까?";

/* Voting */
"As a masternode owner you can vote to approve requested usernames before users will be able to create it.\nYou can block the creation of the usernames that you feel inappropriate." = "As a masternode owner you can vote to approve requested usernames before users will be able to create it.\nYou can block the creation of the usernames that you feel inappropriate.";

/* CrowdNode */
"As most people do not have exactly 1000 Dash at hand, Crowdnode has made a service where, by pooling deposits from members, they can achieve the benefits of owning a Masternode." = "대부분의 사람들이 당장 1000대시를 지니고 있지 않은 만큼, 크라우드노드는 구성원들의 보증금을 모아 마스터노드 소유의 장점을 누릴 수 있도록 하는 서비스를 개설하였습니다.";

/* DashSpend */
"at" = "이곳에서";

/* No comment provided by engineer. */
"ATM search works better with Location Services turned on." = "ATM 검색은 위치 서비스를 사용할 때 더욱 효과적입니다";

/* No comment provided by engineer. */
"ATMs" = "ATM";

/* No comment provided by engineer. */
"Authentication is unvailable" = "인증할 수 없습니다";

/* Authorization error message */
"Authorization error. Please try logging in again." = "Authorization error. Please try logging in again.";

/* Location Service Status */
"Authorized" = "공인됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Logout" = "자동 로그아웃";

/* No comment provided by engineer. */
"Autohide Balance" = "잔고 자동숨김";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Backup" = "백업";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Passphrase" = "암호 문구 백업하기";

/* A noun. Used as a title. */
"Backup Wallet" = "지갑 백업";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup your passphrase to create a CrowdNode account" = "크라우드노드 계정을 생성하려면 암호 문구를 백업하세요";

/* Back up wallet */
"Backup your recovery phrase" = "복구 문구를 백업하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad recovery phrase" = "잘못된 복원 문구";

/* Send Screen: to address */
"Balance" = "잔액";

/* CrowdNode */
"Balance On CrowdNode" = "크라우드노드 잔고";

/* CrowdNode */
"Balance: " = "잔고:";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Account" = "은행 계좌";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Wire" = "은행 송금";

/* No comment provided by engineer. */
"Barcode placeholder" = "Barcode placeholder";

/* CrowdNode */
"Become part of a Dash Masternode with CrowdNode" = "크라우드노드를 통해 대시 마스터노드의 일원이 되세요";

/* TimeSkew */
"behind" = "뒤";

/* Validation rule: Between 3 and 24 characters */
"Between %ld and %ld characters" = "%1$ld 와 %2$ld 글자 사이";

/* Usernames */
"Between 3 and 23 characters" = "3에서 23글자 사이";

/* Coinbase Entry Point */
"Between Dash Wallet and Coinbase" = "대시 지갑과 코인베이스 사이";

/* Dash Service Overview */
"Between Dash Wallet and your Coinbase account" = "대시 지갑과 코인베이스 계정간";

/* No comment provided by engineer. */
"Biometrics Access Required" = "Biometrics Access Required";

/* Voting */
"Block" = "블록";

/* No comment provided by engineer. */
"block #%d of %d" = "%2$d개중 %1$d번째 블록";

/* No comment provided by engineer. */
"Block #%d of %d" = "%2$d개중 %1$d번째 블록";

/* Voting */
"Blocked '%@' username" = "Blocked '%@' username";

/* Buy
   buy */
"Buy" = "구매";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Buy & Sell" = "매수 & 매도";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy & sell Dash" = "Buy & sell Dash";

/* Buy a Gift Card */
"Buy a Gift Card" = "기프트 카드 구매";

/* Dash Service Overview */
"Buy and convert Dash with another crypto" = "다른 암호화폐로 대시 구매 및 전환하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy credits" = "크레딧 구매";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Dash" = "대시 매수";

/* Dash Service Overview */
"Buy Dash with fiat" = "법정 화폐로 대시 구매하기";

/* Dash Portal */
"Buy Dash · No account needed" = "대시 구매하기 · 계정이 필요하지 않습니다";

/* DashSpend */
"Buy gift card" = "Buy gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash" = "대시로 기프트 카드 구매";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash for the exact amount of your purchase." = "정확히 당신의 구매 금액만큼 기프트 카드를 구매하세요.";

/* Buy/Sell */
"Buy/Sell" = "매수/매도";

/* Voting */
"By tapping the \"Vote for All\" button, you will automatically vote for all of the filtered usernames (%ld) that were submitted first" = "\"모두 투표하기\" 버튼을 선택하면 필터를 거친 모든 사용자 이름 (%Id) 요청에 대해 자동으로 투표하게 됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"By wiping this device you will no longer have access to funds on this device. This should only be done if you no longer have access to your passphrase and have also forgotten your PIN code." = "이 기기를 삭제하면 더 이상 이 기기의 금액에 액세스할 수 없습니다. 이 작업은 더 이상 암호 문장에 접근할 수 없고 PIN 코드도 분실한 경우에만 실행하십시오.";

/* Call */
"Call" = "콜";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* Voting */
"Cancel Approval" = "승인 취소하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Request" = "요청 취소";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Canceling this transaction does not cancel the trade order. You will receive DASH on your Coinbase account shortly." = "이 거래를 취소하더라도 거래 주문은 취소되지 않습니다. 곧 귀하의 코인베이스 계좌로 DASH를 받게 됩니다.";

/* DashSpend */
"Card number" = "Card number";

/* No comment provided by engineer. */
"Card PIN" = "카드 PIN";

/* A verb. Action button title for an alert 'Change payment amount?' */
"Change" = "변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change payment amount?" = "지불 금액을 변경하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Change PIN" = "PIN 변경";

/* CoinJoin */
"Change to Advanced" = "고급으로 변경하기";

/* CoinJoin */
"Change to Intermediate" = "중급으로 변경하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Check current balance" = "현재 잔액을 확인하세요";

/* TimeSkew */
"Check date & time settings" = "날짜 & 시간 설정 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Check your connection" = "연결을 확인하세요";

/* DashSpend */
"Check your email and enter the verification code." = "Check your email and enter the verification code.";

/* Choose your Dash username */
"Choose your" = "다음을 선택하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Your Username" = "사용자 이름을 선택하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Claimed" = "사용중입니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear trusted node?" = "신뢰할 수 있는 노드를 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "닫기";

/* CrowdNode */
"Close and notify when it’s done" = "완료되면 종료하고 알림받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Close App" = "앱 닫기";

/* Dash Portal */
"Coinbase" = "코인베이스";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Coinbase 2FA code" = "코인베이스 2FA 코드";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Coinbase Fee" = "코인베이스 수수료";

/* CoinJoin */
"CoinJoin" = "코인조인";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Collateral Inputs" = "코인조인 담보 입력";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Create Denominations" = "코인조인 디노미네이션 생성";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Mixing" = "코인조인 믹싱";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Mixing Fee" = "코인조인 믹싱 수수료";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "승인";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Confirm (%d%@)" = "확인 (%1$d%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "PIN 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirming" = "확인 중";

/* ZenLedger */
"Connect your crypto wallets to the ZenLedger platform. Learn more and get started with your Dash Wallet transactions." = "당신의 암호화폐 지갑을 Zenledger 플랫폼에 연결하세요. 자세한 내용을 확인하시고 대시 지갑 거래를 통해 지금 시작하세요.";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Connected" = "연결됨";

/* CrowdNode */
"Connected Dash address" = "연결된 대시 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected peers: %d" = "연결된 피어: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to payment server" = "지불 서버에 연결 중";

/* Coinbase
   Coinbase Two Factor Auth */
"Contact Coinbase Support" = "코인베이스 지원센터에 문의하기";

/* DashSpend */
"Contact CTX Support" = "CTX 지원팀에 문의하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Request Pending" = "연락처 요청 대기 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Requests" = "연락처 요청";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "고객 지원부에 문의하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts" = "연락처";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "계속";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Anyway" = "그래도 계속하기";

/* Coinbase Entry Point */
"Convert Crypto" = "암호화폐를 환전하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "복사됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Invitation Link" = "초대 링크 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Logs" = "로그 복사하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy text" = "Copy text";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © 2023 Dash Core" = "Copyright © 2023 Dash Core";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not automatically recover missing or incorrect words" = "입력되지 않거나 잘못 입력된 단어를 자동을 복구할 수 없었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not connect to the Dash network, please check that you are connected to the internet." = "대시 네트워크에 연결할 수 없습니다. 인터넷 연결 상태를 확인하십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not find exchange rate." = "환율 정보를 찾지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "지불에 실패하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't sweep balance" = "잔액을 지갑으로 옮기지 못했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't transmit payment to Dash network" = "지불 내용을 대시 네트워크에 전송하지 못하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new Invitation" = "새로운 초대 생성하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new invitation" = "새로운 초대 생성하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a New Wallet" = "새로운 지갑 생성하기";

/* Usernames */
"Create a username" = "사용자이름 생성하기";

/* CrowdNode */
"Create Account" = "계정 생성하기";

/* Create DashSpend account */
"Create account" = "계정 생성하기";

/* DashSpend account title */
"Create an account or log into an existing one" = "Create an account or log into an existing one";

/* CrowdNode */
"Create an online CrowdNode account" = "온라인 크라우드노드 계정 생성하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Create invitation" = "초대 생성하기";

/* Create new account */
"Create new account" = "Create new account";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Create Online Account" = "온라인 계정 생성하기";

/* Usernames */
"Create your username" = "당신의 사용자 이름을 생성하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Create your Username, find friends & family with their usernames and add them to your contacts" = "사용자 이름을 생성하고, 사용자 이름으로 친구와 가족을 찾아 당신의 연락처에 추가하세요.";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Credit Card" = "신용카드";

/* CrowdNode */
"CrowdNode benefits" = "크라우드노드의 이점";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode Support" = "크라우드노드 지원";

/* CrowdNode */
"CrowdNode uses this address as your account ID. You will lose access to your funds within this wallet and your CrowdNode account if you lose the passphrase associated to this address." = "크라우드노가 이 주소를 당신의 계정 ID로 사용합니다. 이 주소에 연결된 암호 문구를 잃게되는 경우, 이 지갑 안의 자금 및 크라우드노드 계정에 대한 액세스를 잃게 됩니다. ";

/* CrowdNode */
"CrowdNode withdrawal limits" = "크라우드노드 출금 한도";

/* No comment provided by engineer. */
"CrowdNode · Account" = "크라우드노드 · 계정";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode ➝ DashWallet" = "크라우드노드 ➝ 대시지갑";

/* No comment provided by engineer. */
"CSV Export" = "CSV 내보내기";

/* Crowdnode */
"Current APY = %@" = "현재 APY = %@";

/* CrowdNode */
"Current APY is %@" = "현재 APY는 %@ 입니다";

/* Explore Dash: Filters */
"Current location" = "현재 위치";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Current Location Settings" = "현재 위치 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Current user: %@" = "현재 사용자: %@";

/* Explore Dash: Filters */
"Dash" = "대시";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash address" = "대시 주소";

/* CrowdNode */
"Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device " = "이 기기의 대시 지갑 내 크라우드노드 계정에 지정한 대시 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash balance" = "대시 잔고";

/* Coinbase Entry Point */
"Dash balance on Coinbase" = "코인베이스의 대시 잔액";

/* Uphold Entry Point */
"Dash balance on Uphold" = "업홀드 내 대시 잔고";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "대시 지불은 %@보다 적을 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash username" = "대시 사용자 이름";

/* DashSpend confirmation */
"Dash Wallet" = "대시 지갑";

/* Buy Dash */
"Dash Wallet on this device" = "이 기기의 대시 지갑";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Invitation" = "대시페이 초대";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Upgrade Fee" = "대시페이 업그레이드 수수료";

/* CrowdNode Portal */
"DashWallet ➝ CrowdNode" = "대시지갑 ➝ 크라우드노드";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "날짜";

/* Voting */
"Date: New to old" = "날짜: 현재부터 과거";

/* Voting */
"Date: Old to new" = "날짜: 과거부터 현재";

/* Voting */
"Default filter setting" = "디폴트 필터 설정";

/* Location Service Status */
"Denied" = "거절됨";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Deposit" = "입금";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit %@ to start earning" = "%@를 입금하고 소득 얻기를 시작하세요 ";

/* CrowdNode */
"Deposit at least %@ Dash on your Dash Wallet to complete a withdrawal" = "당신의 대시 지갑에 최소 금액 %@ 를 입금하여 출금을 완료합니다";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit at least %@ to start earning" = "소득 얻기를 시작하려면 최소 %@ 를 입금해야 합니다";

/* CrowdNode */
"Deposit sent" = "입금 완료";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash)." = "기기 보안이 손상되었습니다\n어떤 '탈옥' 어플이든 다른 어플의 주요 체인 데이터에 접근할 수 있습니다 (당신의 대시가 도난당할 수 있습니다).";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash). Wipe this wallet immediately and restore on a secure device." = "기기 보안이 손상되었습니다\n어떤 '탈옥' 어플이든 다른 어플의 주요 체인 데이터에 접근할 수 있습니다 (당신의 대시가 도난당할 수 있습니다). 이 지갑을 즉시 삭제하시고 안전한 기기에서 지갑을 복구하십시오.";

/* Direction */
"Direction" = "명령";

/* Coinbase Entry Point */
"Disconnect Coinbase Account" = "코인베이스 계정 연결 해제";

/* Uphold Entry Point */
"Disconnect Uphold Account" = "업홀드 계정 연결 해제";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Disconnected" = "연결 해제";

/* DashSpend confirmation */
"Discount" = "할인";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "닫기";

/* No comment provided by engineer. */
"Display Name" = "이름 표시";

/* Explore Dash: Filters */
"Distance" = "거리";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not take a screenshot" = "스크린샷을 찍지 마세요";

/* Usernames */
"Do you really want to cancel the username request?" = "사용자 이름 요청을 정말 취소하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";

/* ex., Download peer: 127.0.0.1:9999 */
"Download peer: %@" = "피어 다운로드: %@";

/* CrowdNode */
"Due to CrowdNode’s terms of service users can withdraw no more than:" = "크라우드노드의 서비스 이용 약관에 따라, 사용자들은 다음의 금액 이상을 출금할 수 없습니다:";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, we need to verify that you are not in the UK.  We only check your location when you enter the Coinbase features." = "규제적 제약으로 인하여, 귀하가 영국에 있지 않음을 확인해야 합니다. 코인베이스 기능 시작시 위치 확인이 필요합니다.";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, you cannot use the Coinbase features while you are in the UK" = "규제적 제약으로 인하여, 영국에 계실 때에는 코인베이스 기능을 사용할 수 없습니다.";

/* Usernames */
"Due to the voting process, the Dash Network has decided to assign the username '%@' to someone else. Please try again by requesting another username." = "Due to the voting process, the Dash Network has decided to assign the username '%@' to someone else. Please try again by requesting another username.";

/* CrowdNode */
"e.g. johndoe@mail.com" = "예시 johndoe@mail.com";

/* No comment provided by engineer. */
"Each invitation will be funded with this amount so that the receiver can quickly create their username on the Dash Network" = "각 초대는 이 금액을 통해 지원되며, 이로써 받는 이가 재빨리 대시 네트워크에 사용자 이름을 생성할 수 있습니다";

/* (List of notifications happened) Earlier (some time ago) */
"Earlier" = "이전";

/* No comment provided by engineer. */
"Easily stake Dash and earn passive income with a few simple clicks." = "간단한 클릭만으로 대시를 손쉽게 스테이킹하고 소극적 소득을 얻으세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "프로필 수정";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit profile" = "Edit profile";

/* Invitation tag placeholder */
"eg: Dad" = "예시: 아빠";

/* Input username textfield placeholder */
"eg: johndoe" = "예시: 홍길동";

/* CrowdNode */
"Email" = "이메일";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Face ID" = "페이스 ID 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Receive Notifications" = "수신 알림 허용";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch ID" = "터치 ID 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter" = "입력";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Enter Coinbase 2FA code" = "코인베이스 2FA 코드를 입력하십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter PIN" = "PIN 입력하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Recovery Phrase" = "복원 문구를 입력하세요";

/* Enter verification code */
"Enter verification code" = "인증 코드 입력";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your 2FA code below" = "아래에 귀하의 2FA 코드를 입력하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your Gravatar Email ID" = "당신의 Gravatar  이메일 ID를 입력하세요";

/* Voting */
"Enter your voting key" = "투표 키를 입력하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "오류";

/* CTXSpend error */
"Error processing server response. Please try again later." = "Error processing server response. Please try again later.";

/* No comment provided by engineer. */
"Error updating your profile" = "프로필 업데이트 오류";

/* CoinJoin */
"Error ·" = "오류 ·";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit" = "나가기";

/* No comment provided by engineer. */
"Expense" = "비용";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore" = "탐색하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore Dash" = "대시 탐색하기";

/* ZenLedger */
"Export all transactions" = "모든 거래 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export CSV" = "CSV 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended Public Keys" = "확장된 공개 키";

/* No comment provided by engineer. */
"Face ID limit" = "Face ID 제한";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to load barcode" = "Failed to load barcode";

/* Coinbase */
"Failed to start auth session" = "승인 세션을 시작하는 데 실패하였습니다";

/* Buy Sell Portal */
"Failed to sync" = "동기화에 실패하였습니다";

/* Explore Dash */
"Failed to sync on" = "동기화에 실패함";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed wallet update" = "지갑 업데이트 실패";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee" = "수수료";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee is greater than balance" = "수수료가 잔고보다 큽니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee will be deducted from requested amount." = "요청한 금액에서 수수료가 공제됩니다.";

/* Coinbase/Fee info */
"Fees in crypto purchases" = "암호화폐 매수 수수료";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching Image" = "이미지 불러오는 중";

/* Explore Dash */
"Fetching Info" = "정보 가져오는 중";

/* Balance */
"Fetching rates…" = "환율 불러오는 중...";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Fiat Account" = "법정 화폐 계좌";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "필터";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter transactions" = "Filter transactions";

/* No comment provided by engineer. */
"Filtered by" = "다음으로 필터";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Filtered by:" = "다음으로 필터:";

/* Explore Dash */
"Filters" = "필터";

/* No comment provided by engineer. */
"Find a user on the Dash Network" = "대시 네트워크에서 사용자를 검색합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Find ATMs where you can buy or sell Dash." = "Find ATMs where you can buy or sell Dash.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept Dash payments." = "Find merchants that accept Dash payments.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept Dash, where to buy it and how to earn income with it." = "대시를 받는 판매자를 찾고, 구매처를 확인하고, 수익을 얻는 방법을 확인하세요.";

/* CrowdNode */
"First deposit should be more than %@" = "첫 입금은 %@ 이상이어야 합니다";

/* CrowdNode */
"First minimum deposit" = "첫 번째 최소 입금";

/* Explore Dash: Filters */
"Fixed denominated amounts" = "고정된 단위 금액";

/* Explore Dash: Filters */
"Flexible amounts" = "유연한 금액";

/* Usernames */
"For some reason, the request for the username '%@' has failed." = "For some reason, the request for the username '%@' has failed.";

/* Coinbase */
"For your security, you have been signed out." = "보안을 위해 로그아웃 되었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts" = "Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot PIN?" = "PIN을 잊어버리셨나요?";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing word:\n%@" = "입력되지 않은 단어가 발견되었습니다:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing words:\n%@" = "입력되지 않은 단어가 발견되었습니다:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found potential missing words:\n%@" = "잠재적 입력되지 않은 단어가 발견되었습니다:\n%@";

/* DashSpend confirmation */
"From" = "다음으로부터";

/* from CrowdNode */
"from CrowdNode" = "크라우드노드에서";

/* from Dash Wallet */
"from Dash Wallet" = "대시 지갑에서";

/* Uphold Entry Point */
"From Uphold to Dash Wallet" = "업홀드에서 대시 지갑으로";

/* Dash Service Overview */
"From Uphold to your Dash Wallet" = "업홀드에서 당신의 대시 지갑으로";

/* Coinbase */
"from your Coinbase account" = "당신의 코인베이스 계좌로부터";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Resync" = "Full Resync";

/* CoinJoin */
"Fully mixed" = "완전히 믹싱됨";

/* CrowdNode */
"Gain rewards from deposits in Dash Masternodes with as little as 0.5 Dash." = "대시 마스터노드에 최소 보증금 0.5대시로 리워드를 받아보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Generate extended public keys?" = "확장된 공개 키를 생성합니까?";

/* Coinbase/Convert Crypto */
"Get Quote" = "견적 받기";

/* CrowdNode */
"Get Rewards Instantly" = "지금 리워드 받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "시작하기";

/* Usernames */
"Get started by setting up your profile picture and other information." = "Get started by setting up your profile picture and other information.";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Test Dash" = "테스트 대시 얻기";

/* No comment provided by engineer. */
"Get your Username" = "사용자 이름을 설정하세요";

/* CrowdNode */
"Getting started with CrowdNode" = "크라우드노드 시작하기";

/* Explore Dash: Filters */
"Gift Card" = "기프트 카드";

/* No comment provided by engineer. */
"Gift card" = "기프트 카드";

/* DashSpend */
"Gift card purchase successful" = "Gift card purchase successful";

/* No comment provided by engineer. */
"Gift card purchase was rejected" = "Gift card purchase was rejected";

/* DashSpend confirmation */
"Gift card total" = "총 기프트 카드";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Gift card types" = "기프트 카드 유형";

/* DashSpend */
"Gift card · %@" = "Gift card · %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to CrowdNode website" = "크라우드노드 웹사이트 방문하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Website" = "웹사이트로 가기";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Google Pay" = "구글 페이";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant GPS permissions so we can show you locations near you." = "GPS를 허락하여 당신 근처의 장소를 확인하세요.";

/* Voting */
"Has blocked votes" = "Has blocked votes";

/* Username has requested to be your friend */
"has requested to be your friend" = "님이 친구 요청을 보냈습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Have complete control and customize your wallet based on your needs" = "당신의 필요에 따라 지갑에 대한 완전한 통제를 행사하고 자신의 지갑을 커스터마이징 하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"header #%d of %d" = "헤더 %2$d 중 #%1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Help us improve your experience" = "우리가 당신의 경험을 향상할 수 있도록 도와주세요";

/* CrowdNode */
"Here is a Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "다음은 이 기기의 대시 지갑 내 크라우드노드 계정에 지정된 대시 주소입니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "숨기기";

/* adjective, security level */
"High" = "높음";

/* Voting */
"High to low" = "높음부터 낮음";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "내역";

/* CrowdNode */
"How CrowdNode staking works" = "크라우드노드 스테이킹이 이루어지는 방식";

/* No comment provided by engineer. */
"How do I get Test Dash?" = "테스트 대시는 어떻게 얻나요?";

/* CrowdNode */
"How to confirm your API Dash address" = "당신의 API 대시 주소를 확인하는 방법";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use your gift card" = "How to use your gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"HPMN Operator Keys" = "에볼루션 노드 ID 키";

/* No comment provided by engineer. */
"I Accept" = "수락합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept" = "수락합니다";

/* Accept terms checkbox */
"I accept DashSpend terms and conditions" = "DashSpend 이용 약관에 동의합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept that I will lose my coins if I no longer possess the recovery phrase" = "복구 문구를 보유하고 있지 않은 경우 코인을 분실하는 것에 동의합니다.";

/* CrowdNode */
"I agree to CrowdNode" = "크라우드노드에 동의합니다";

/* Voting */
"I have approved" = "승인하였습니다";

/* Voting */
"I have not voted" = "I have not voted";

/* No comment provided by engineer. */
"I wrote it down" = "옮겨 적었습니다";

/* Voting */
"Identity" = "아이덴티티";

/* Usernames */
"If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it" = "If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it";

/* Usernames */
"If somebody else requests the same username as you, we will let the network decide whom to give this username" = "만약 다른 사람이 당신과 같은 사용자 이름을 요청하면, 해당 이름을 누구에게 줄 지는 네트워크가 결정하게 됩니다.";

/* Geoblock */
"If you choose to grant permissions at a later time and you are not in the UK, you can use Coinbase" = "나중에 허락하기를 선택하고 영국에 위치하지 않으면, 코인베이스를 사용할 수 있습니다";

/* CrowdNode */
"If you ever lose your passphrase, you can verify yourself by other means to regain access to your CrowdNode funds." = "암호 문구를 잃어버리게 되면 크라우드노드 자금에 다시 액세스하기 위해 다른 방법으로 본인 인증을 해야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"If you lose your passphrase for this wallet and lose this device or uninstall Dash Wallet, you will lose access to your funds on CrowdNode and the funds within this wallet." = "이 지갑의 암호 문구를 잃어버리고 기기를 잃는 경우 혹은 대시 지갑을 삭제하는 경우에는 크라우드노드의 자금 및 이 지갑 내 자금에 대한 액세스를 잃게 됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"If you still would like to wipe it please input: \"%@\"" = "그래도 삭제하려면 다음과 같이 입력하십시오: \"%@\"";

/* Usernames */
"If you tap “Cancel Request”, you will still have a chance to request another username without paying again" = "\"요청 취소\"를 탭하면 다시 요금을 지불하지 않고도 다른 사용자 이름을 요청할 수 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"If you would like to save manually reclassified types for transactions you should export a CSV transaction file." = "수동으로 재분류한 거래 유형을 저장하고자 하는 경우 CSV 거래 파일을 내보내야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "무시";

/* No comment provided by engineer. */
"Image uploaded can be viewed publicly by anyone." = "업로드된 이미지는 누구나 볼 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Image URL can't be longer than %ld characters." = "이미지 URL은 %ld 자보다 길 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Images Privacy Policy" = "개인정보보호정책 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"Immediately" = "즉시";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Import Private Key" = "개인 키 불러오기";

/* Coinbase/Fee info */
"In addition to the displayed Coinbase fee, we include a spread in the price. When using Advanced Trade, no spread is included because you are interacting directly with the order book.\n\nCryptocurrency markets are volatile, and this allows us to temporarily lock in a price for trade execution." = "금액에는 표시된 코인베이스 수수료 외에도 스프레드가 포함되었습니다. 향상된 거래 기능을 사용하는 경우에는 주문장과 직접 상호작용 하므로 스프레드가 포함되지 않습니다.\n\n암호화폐 시장은 변동성이 높기 때문에, 거래 수행을 위해서는 가격을 일시적으로 고정하게 됩니다.";

/* CrowdNode */
"In case of larger withdrawals CrowdNode will pay withdrawals within two weeks. This is due to their security protocols and will most often be handled much faster." = "출금 금액이 큰 경우 크라우드노드는 2주 이내에 출금 금액을 지불합니다. 이는 보안 프로토콜로 인한 것으로, 대부분의 경우 이보다 훨씬 빠르게 처리됩니다.";

/* Usernames */
"In case you lose your passphrase you will lose your right to your requested username." = "복구 문구를 잃어버리는 경우 요청된 사용자이름에 대한 권리 역시 잃게 됩니다.";

/* CrowdNode Portal */
"In process…" = "처리중...";

/* No comment provided by engineer. */
"In store" = "매장";

/* No comment provided by engineer. */
"In the payment section of your checkout, select \"gift card\" and enter your card number and pin." = "In the payment section of your checkout, select \"gift card\" and enter your card number and pin.";

/* No comment provided by engineer. */
"Income" = "수입";

/* CrowdNode */
"Information about your online account" = "당신의 온라인 계정에 대한 정보";

/* Buy Sell Portal */
"Initializing" = "초기값 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "잔액 부족";

/* Send screen */
"Insufficient mixed funds. Wait for CoinJoin mixing to finish or disable this feature in the settings to complete this transaction." = "믹싱된 잔고가 충분하지 않습니다. 이 거래를 완료하기 위해서는 코인조인 믹싱이 끝날 때까지 기다리거나 설정에서 이 기능을 끄십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient Wallet Balance" = "지갑 잔고 부족";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Interac" = "상호 작용";

/* CoinJoin */
"Intermediate" = "중급";

/* CoinJoin */
"Intermediate privacy level requires a reliable internet connection" = "중간 프라이버시 레벨은 신뢰할 수 있는 인터넷 연결이 필요합니다";

/* Transaction within the wallet, transfer of own funds */
"Internal Transfer" = "내부 송금";

/* No comment provided by engineer. */
"Internally moved to" = "다음에 내부적으로 이동";

/* CrowdNode */
"Introducing Staking" = "스테이킹 소개";

/* Invalid transaction */
"Invalid" = "유효하지 않음";

/* Balance */
"Invalid amount" = "유효하지 않은 금액";

/* CTXSpend error */
"Invalid amount. Please check merchant limits." = "Invalid amount. Please check merchant limits.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Dash address" = "유효하지 않은 대시 주소";

/* CrowdNode Online */
"Invalid Email" = "유효하지 않은 이메일";

/* Invalid Amount Input */
"Invalid Input" = "유효하지 않은 입력값";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Inviation" = "유효하지 않은 초대";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Payment Request" = "유효하지 않은 결제 요청";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid QR Code" = "유효하지 않은 QR 코드";

/* CTXSpend error */
"Invalid verification code. Please try again." = "Invalid verification code. Please try again.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation" = "초대";

/* Invitation #3 */
"Invitation %ld" = "초대 %ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation already claimed" = "초대장이 이미 사용되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Created Successfully" = "초대가 성공적으로 생성되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Fee" = "초대 수수료";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation used by" = "다음에 사용된 초대";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitations History" = "초대 내역";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite" = "초대하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite Someone to join the Dash Network" = "다른 사람들이 대시 네트워크에 가입하도록 초대하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames" = "가족을 초대하고, 친구들을 사용자 이름으로 검색해 찾아보세요";

/* Usernames */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames." = "사용자 이름 검색을 통해 가족을 초대하고, 친구를 초대하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends & family" = "당신의 친구와 가족을 초대하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to join the Dash Network." = "당신의 친구와 가족이 대시 네트워크에 가입하도록 초대하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to the Dash Network" = "당신의 친구와 가족을 대시 네트워크에 초대하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"iOS Dash Wallet: %@ Reported issue" = "iOS Dash Wallet: %@ Reported issue";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your balance to be updated." = "잔고가 업데이트되는 데에는 잠시 시간이 소요될 수 있습니다.";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your funds to arrive." = "당신의 자금이 도착하는 데에는 잠시 시간이 소요될 수 있습니다.";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"It could be the code from the SMS on your phone. If not, enter the code from the authentication app." = "휴대폰 SMS로 전송된 코드일 수 있습니다. 아니라면, 인증 어플의 코드를 입력하십시오.";

/* Coinbase */
"It could take up to 10 minutes to transfer Dash from Coinbase to Dash Wallet on this device" = "코인베이스로부터 이 기기의 대시 지갑으로 대시를 옮기는 데에는 최대 10분이 소요될 수 있습니다.";

/* CoinJoin */
"It is recommended to be on a Wi-Fi network to avoid incurring additional mixing fees" = "추가적인 믹싱 수수료 발생을 방지하기 위하여는 Wi-Fi 네트워크에 접속할 것을 권장합니다";

/* DashSpend */
"It looks like you haven’t used DashSpend in a while. For security reasons, you’ve been logged out.\n\nPlease sign in again to continue exploring where to spend your Dash." = "It looks like you haven’t used DashSpend in a while. For security reasons, you’ve been logged out.\n\nPlease sign in again to continue exploring where to spend your Dash.";

/* Coinbase */
"It would be very difficult for advanced users with any level of technical expertise to determine your transaction history" = "어떤 수준의 기술적 전문 지식을 가진 고급 사용자라고 하더라도 자신의 거래 기록을 결정하는 것은 어려울 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 10 words, would you like to automatically recover missing words? This might take around an hour. We recommend plugging in your device." = "12 단어로 구성된 복구 문구를 이용하여 지갑을 복구하려고 시도하셨으나, 10 단어만을 입력하셨습니다. 입력되지 않은 단어를 자동으로 복구하시겠습니까? 이는 약 한 시간 정도 소요될 수 있습니다. 귀하의 디바이스 전원을 연결할 것을 권장합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 11 words, would you like to automatically recover the missing word?" = "12 단어로 구성된 복구 문구를 이용하여 지갑을 복구하려고 시도하셨으나, 11 단어만을 입력하셨습니다. 입력되지 않은 단어를 자동으로 복구하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Join DashPay" = "대시페이 가입하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Evolution" = "에볼루션에 합류합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Now" = "지금 가입하세요";

/* CrowdNode */
"Joining the pool" = "풀 가입하기";

/* Usernames */
"Keep your passphrase safe" = "당신의 복구 문구를 안전하게 보호하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Id" = "키 Id";

/* No comment provided by engineer. */
"Keypair" = "키페어";

/* Explore Dash */
"Last device sync" = "마지막 기기 동기화";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Last known balance" = "마지막 확인된 잔고";

/* Explore Dash */
"Last server update" = "마지막 서버 업데이트";

/* Info Screen */
"Learn More..." = "더 알아보기...";

/* CrowdNode */
"Leaving the pool" = "풀 떠나기";

/* No comment provided by engineer. */
"Let me know when it’s done" = "완료되면 알려주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friends and family to join the Dash Network. Invite them to the world of social banking." = "당신의 친구와 가족들이 대시 네트워크에 가입하도록 도와주고, 소셜 뱅킹의 세계에 초대해보세요.";

/* Usernames */
"Letter, numbers and hyphens only" = "Letter, numbers and hyphens only";

/* Validation rule */
"Letters, numbers and hyphens only" = "글자, 숫자 및 하이픈만 사용할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Let’s Get Started" = "지금 시작하세요";

/* Voting */
"Link" = "링크";

/* Dash Service Overview */
"Link Coinbase Account" = "코인베이스 계정 연결하기";

/* CrowdNode */
"Link Existing Account" = "기존 계정 연결";

/* CrowdNode */
"Link Existing CrowdNode Account" = "기존의 크라우드노드 계정 연결";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Uphold Account" = "업홀드 계정 연결";

/* Dash Service Overview */
"Link Uphold account" = "업홀드 계정 연결";

/* Buy Sell Portal */
"Link your account" = "당신의 계정을 연결하세요";

/* Dash Service Overview */
"Link your Coinbase account" = "당신의 코인베이스 계정을 연결하세요";

/* Dash Service Overview */
"Link your Uphold account" = "업홀드 계정 연결 연결하기";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Local Currency" = "현지 통화";

/* No comment provided by engineer. */
"Local requested amount: %@" = "요청된 로컬 금액: %@";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Location" = "위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "잠김";

/* Log in */
"Log in" = "로그인";

/* CrowdNode WebView */
"Log in to CrowdNode" = "크라우드노드에 로그인";

/* DashSpend */
"Log in to your account" = "당신의 계정에 로그인하세요";

/* Log out button */
"Log Out" = "로그아웃";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out from Uphold" = "업홀드에서 로그아웃";

/* Logged in status */
"Logged in" = "Logged in";

/* DashSpend */
"Logged in as %@" = "Logged in as %@";

/* DashSpend */
"Logged in to DashSpend account" = "Logged in to DashSpend account";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Face ID" = "페이스 ID로 로그인";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Touch ID" = "터치 ID로 로그인";

/* a verb, Logout Immediately */
"Logout" = "로그아웃";

/* Logout after 5 min */
"Logout after" = "다음 작업 후 로그아웃";

/* Leftover balance warning */
"Looks like you are emptying your Dash Wallet" = "대시 지갑을 비우고 있는 것 같군요";

/* adjective, security level */
"Low" = "낮음";

/* Voting */
"Low to high" = "낮음부터 높음";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "메인넷";

/* Usernames */
"Make a post with the text above on a well known social media or messaging platform to verify that you are the original owner of the requested username and paste the link bellow" = "위의 텍스트를 잘 알려진 소셜 미디어나 메시지 플랫폼상에 포스팅하고, 아래의 링크를 붙여 넣음으로써 당신이 요청된 사용자 이름의 진정한 소유주임을 증명하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage GPS Permission" = "GPS 설정 관리하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Trusted Node" = "신뢰할 수 있는 노드 관리";

/* Map */
"Map" = "지도";

/* Voting */
"Masternode IP address" = "마스터노드 IP 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Keys" = "마스터노드 키";

/* No comment provided by engineer. */
"masternode list #%d of %d" = "마스터노드 리스트%2$d 중 #%1$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Registration" = "마스터노드 등록";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Revocation" = "마스터노드 취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Update" = "마스터노드 업데이트";

/* Voting */
"Masternode Voting Key" = "마스터노드 투표 키";

/* Contracted variant of 'Maximum' word */
"Max" = "최대";

/* DashSpend */
"Max: %@" = "Max: %@";

/* Usernames */
"Maximum 75 characters" = "최대 75자";

/* No comment provided by engineer. */
"Maybe later" = "나중에요";

/* adjective, security level */
"Medium" = "중간";

/* CrowdNode */
"Members are free to leave the pool and can most often leave immediately." = "멤버들은 풀을 자유롭게 떠날 수 있으며, 즉시 떠날 수도 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Merchant search works better with Location Services turned on." = "상점 검색은 위치 서비스를 켰을 때 보다 잘 작동합니다.";

/* DashSpend */
"Min: %@" = "Min: %@";

/* CoinJoin */
"Mix coins" = "Mix coins";

/* CoinJoin */
"Mix your Dash Coins" = "Mix your Dash Coins";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixed balance" = "믹싱된 잔고";

/* CoinJoin */
"Mixing" = "믹싱";

/* CoinJoin */
"Mixing Finishing…" = "Mixing Finishing…";

/* CoinJoin */
"Mixing is only possible with the app open" = "믹싱은 어플이 열려있을 때에만 가능합니다";

/* CoinJoin */
"Mixing Paused ·" = "믹싱이 멈춰짐 ·";

/* CoinJoin */
"Mixing Transactions" = "거래 믹싱";

/* CoinJoin */
"Mixing your Dash coins will make your transactions more private" = "대시 코인을 믹싱하면 거래 내역이 보다 보호됩니다.";

/* CoinJoin */
"Mixing ·" = "믹싱 ·";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "더 알아보기";

/* No comment provided by engineer. */
"More Control" = "보다 큰 제어";

/* No comment provided by engineer. */
"More Suggestions" = "더욱 다양한 제안";

/* No comment provided by engineer. */
"Move and Zoom your photo to find the perfect fit" = "당신의 사진을 이동하고 확대하여 완벽히 맞추어보세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved from" = "다음에서 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved to Address" = "주소로 이동";

/* CoinJoin */
"Multiple hours" = "다중 시간";

/* Validation rule */
"Must start and end with a letter or number" = "시작과 끝은 글자나 숫자여야 합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"My Contacts" = "나의 연락처";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "이름";

/* Nearby */
"Nearby" = "근처";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Need help? " = "도움이 필요하신가요?";

/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "네트워크";

/* CTXSpend error */
"Network error. Please check your connection and try again." = "Network error. Please check your connection and try again.";

/* No comment provided by engineer. */
"Network fee" = "네트워크 수수료";

/* Network Unavailable */
"Network Unavailable" = "네트워크를 이용할 수 없음";

/* (List of) New (notifications) */
"New" = "새로운 알림";

/* CrowdNode */
"New CrowdNode Account" = "새로운 크라우드노드 계정";

/* Voting */
"New to old" = "현재부터 과거";

/* Coinbase */
"Newly received Dash will be automatically mixed when the wallet is opened" = "새롭게 수신된 대시는 지갑을 열었을 때 자동으로 믹싱됩니다";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device" = "NFC 장치";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device didn't transmit a valid Dash address" = "NFC 장치가 유효한 대시 주소를 전송하지 못했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "아니오";

/* Coinbase */
"No active user" = "활동하지 않는 사용자";

/* Coinbase */
"No cash account found" = "현금 잔고가 발견되지 않음";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods" = "지불 방법 없음";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods found" = "지불 방법을 찾을 수 없음";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"No Results Found" = "결과 없음";

/* Voting */
"No votes left" = "남은 투표 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Node IP" = "노드 IP";

/* adjective, security level */
"None" = "없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash QR code" = "대시 QR 코드가 아닙니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash URL" = "대시 URL이 아닙니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid Dash address" = "유효한 대시 주소가 아닙니다";

/* Usernames */
"Not a valid URL" = "유효하지 않은 URL";

/* Fiat amount */
"Not available" = "이용할 수 없음";

/* Location Service Status */
"Not Determined" = "결정되지 않음";

/* CoinJoin */
"Not started" = "시작되지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Not yet used" = "아직 사용되지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "알림";

/* Coinbase */
"oAuth failed" = "o승인 실패";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "Ok";

/* Voting */
"Old to new" = "과거부터 현재";

/* Once <username> accepts your request... */
"Once %@ accepts your request you can Pay Directly to Username" = "%@ 님이 당신의 요청을 수락하면 사용자 이름에 직접 지불할 수 있습니다";

/* Voting */
"One vote left" = "한 번의 투표만 남음";

/* Online */
"Online" = "온라인";

/* CrowdNode Portal */
"Online Account" = "온라인 계정";

/* Online Merchant */
"Online Merchant" = "온라인 판매자";

/* Voting */
"Only duplicates" = "복사만";

/* No comment provided by engineer. */
"Only requests with links" = "링크를 가진 요청만";

/* Voting */
"Only with links" = "링크를 가진 것만";

/* No comment provided by engineer. */
"Operator Keys" = "운영자 키";

/* No comment provided by engineer. */
"or" = "혹은";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Order Preview" = "주문 미리보기";

/* DashSpend */
"Original purchase" = "초기 구매";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Address" = "소유자 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Keys" = "소유자 키";

/* DashSpend */
"Password" = "비밀번호";

/* Usernames */
"Past link here" = "Past link here";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste your image URL" = "이미지 URL 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay" = "지불";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay and get paid instantly with easy to use payment flows" = "사용하기 쉬운 지불 플로우로 즉시 송금하고 송금 받으세요";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Pay Directly to Username" = "사용자 이름에 직접 지불하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses" = "사용자 이름으로 지불하세요. 더이상 알파벳과 숫자로 이루어진 주소는 필요하지 않습니다";

/* Usernames */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses." = "사용자 이름으로 지불하세요. 더 이상 알파벳과 숫자로 이루어진 주소는 필요하지 않습니다.";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Pay with" = "다음으로 지불합니다";

/* Pay with Dash */
"Pay with Dash" = "대시로 결제";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay with Ease" = "쉬운 지불";

/* 1 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying" = "지불 중";

/* 2 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying." = "지불 중.";

/* 3 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying.." = "지불 중..";

/* 4 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying..." = "지불 중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Payment failed" = "Payment failed";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Payment method" = "지불 방법";

/* CTXSpend error */
"Payment processing error: %@" = "Payment processing error: %@";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Payment Type" = "지불 유형";

/* No comment provided by engineer. */
"Payments made directly to addresses won’t be retained in activity." = "주소로 직접 지불된 경우 활동에서 나타나지 않습니다.";

/* CrowdNode */
"Payout Options" = "지불 옵션";

/* Coinbase/Payment Methods */
"PayPal" = "페이팔";

/* No comment provided by engineer. */
"Pending" = "대기 중";

/* CrowdNode */
"per 24 hours" = "24시간당";

/* CrowdNode */
"per hour" = "시간당";

/* CrowdNode */
"per transaction" = "거래당";

/* Usernames */
"Personalise profile" = "개인화된 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Personalize" = "개인화";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN is always required to make a payment" = "지불을 처리하기 위해서는 언제나 PIN이 필요합니다";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Please add a payment method on Coinbase" = "코인베이스에 지불 방법을 추가해주세요";

/* Network Unavailable */
"Please check your network connection" = "네트워크 연결을 확인하세요";

/* Uphold */
"Please contact Uphold to update your proof of address." = "업홀드에 연락하여 주소 증명을 업데이트 해주십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid gravatar email ID." = "유효한 gravatar ID를 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid image URL." = "유효한 이미지 URL을 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter PIN to upgrade wallet" = "지갑을 업그레이드하시려면 PIN을 입력하십시오";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to answer some questions about yourself." = "업홀드 계정으로 가서 본인 확인을 위한 질문에 대답해주십시오.";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to verify your identity." = "업홀드 계정으로 가서 본인 확인 절차를 진행해주십시오.";

/* CrowdNode */
"Please note that the email is not saved by the Dash Wallet and is only sent to CrowdNode" = "이 이메일은 대시 지갑에 의해 저장되지 않으며 크라우드노드로만 보내진다는 점에 주의하십시오";

/* Usernames */
"Please note that the username can NOT be changed once it is registered." = "Please note that the username can NOT be changed once it is registered.";

/* Usernames */
"Please note that you will not be able to change it in future" = "Please note that you will not be able to change it in future";

/* Leftover balance warning */
"Please note, you will not be able to withdraw your funds from CowdNode to this wallet until you increase your balance to %@ Dash." = "당신의 잔고를 %@ 대시로 올리지 않으면 크라우드노드에서 이 지갑으로 자금을 출금할 수 없다는 점에 주의하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please place your phone near NFC device." = "휴대 전화를 NFC 기기 가까이에 두십시오.";

/* CTXSpend error */
"Please sign in to your DashSpend account." = "Please sign in to your DashSpend account.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please tap on the words from your recovery phrase in the right order" = "올바른 방식으로 당신의 복원 문구의 단어를 탭하십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try again" = "다시 시도하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try scanning again" = "다시 스캔해주세요";

/* Usernames */
"Please vote to approve my requested Dash username - %@" = "투표를 통해 내가 요청한 대시 사용자 이름 - %@ 을 승인해주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Please Wait" = "기다려주십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "기다려주십시오";

/* CrowdNode */
"Please wait before initiating the next withdrawal" = "다음 출금을 요청하기 전 기다려 주십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait until the wallet is fully synced before exporting your transaction history" = "당신의 거래 내역을 내보내기 전 지갑이 완전히 동기화될 때까지 기다려주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Please write it down" = "적어주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by" = "제작";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "Preview";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Invitation" = "초대 미리보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Previously used at: " = "이전에 사용된 곳:";

/* Stale rates */
"Prices are at least 30 minutes old. Fiat values may be incorrect." = "마지막 가격 업데이트가 최소 30분을 경과했습니다. 금액이 정확하지 않을 수 있습니다.";

/* Stale rates */
"Prices have fluctuated more than 50% since the last update." = "가격이 지난 업데이트와 비교하여 50% 이상 변동하였습니다.";

/* Stale rates */
"Prices weren't retrieved. Fiat values may be incorrect." = "가격을 불러오지 않았습니다. 금액이 정확하지 않을 수 있습니다.";

/* CrowdNode */
"Primary Dash address" = "주요 대시 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Private / Public Keys (base64)" = "개인 / 공공 키 (base64)";

/* No comment provided by engineer. */
"Private key" = "비밀 키";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing" = "처리 중";

/* CrowdNode Portal */
"Protect your savings" = "계좌 보호하기";

/* Usernames */
"Prove your identity" = "당신의 신원을 증명하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Provider Address" = "공급자 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key" = "공개 키";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key (legacy)" = "공공 키 (레거시)";

/* No comment provided by engineer. */
"Public URL" = "공개 URL";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Purchase" = "매수하기";

/* Alert title */
"Purchase Failed" = "매수에 실패하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Receive" = "빠른 송금 수령";

/* Voting */
"Quick Voting" = "빠른 투표";

/* No comment provided by engineer. */
"Quorums validated: %d/%d" = "유효한 쿼럼: %1$d/%2$d";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Radius" = "반경";

/* ex., Rate 1 US $ = 0.000009 Dash */
"Rate: %@ = %@" = "요율: %1$@ = %2$@ ";

/* CrowdNode */
"Read Withdrawal Policy" = "출금 약관 읽어보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive" = "받기";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Coinbase" = "코인베이스로 직접 받기";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Dash Wallet" = "대시 지갑으로 직접 받기";

/* CrowdNode */
"Receive your share of rewards daily." = "매일 당신의 리워드를 받아보세요.";

/* Received transaction */
"Received" = "받음";

/* No comment provided by engineer. */
"Received %@ (%@)" = "%1$@ (%2$@) 받음";

/* No comment provided by engineer. */
"Received at" = "다음의 수신하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Received from" = "다음으로부터 수신하였습니다";

/* CrowdNode */
"Receiving rewards" = "보상 받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover" = "복구";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover Wallet" = "지갑 복원";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovering..." = "복구 중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery Phrase" = "복원 문구";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase doesn't match" = "복원 문구가 일치하지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase must have 12, 15, 18, 21 or 24 words" = "복구 문구는 12, 15, 18, 21 및 24 단어를 지녀야 합니다";

/* Button title, Register (username) */
"Register" = "등록";

/* No comment provided by engineer. */
"Register?" = "등록합니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered from" = "다음으로부터 등록되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered Masternode" = "등록된 마스터노드";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Report an Issue" = "오류 보고하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Request a username and say goodbye to numerical addresses" = "Request a username and say goodbye to numerical addresses";

/* No comment provided by engineer. */
"Request assistance and show the barcode on your screen for scanning." = "Request assistance and show the barcode on your screen for scanning.";

/* Voting */
"Request details" = "요청 세부 내용";

/* Voting */
"Request your username" = "당신의 사용자 이름을 요청하세요";

/* Usernames */
"Requested username has been blocked" = "요청된 사용자 이름이 블록되었습니다";

/* Usernames */
"Requested username has been given to someone else" = "요청된 사용자 이름이 다른 사람에게 주어졌습니다";

/* An action */
"Rescan" = "재스캔";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan Blockchain" = "블록체인 재스캔";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan Transactions (Suggested)" = "Rescan Transactions (Suggested)";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "리셋";

/* Explore Dash: Filters */
"Reset Filters" = "필터 초기화";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Default" = "기본값으로 리셋하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Wallet" = "지갑 리셋하기";

/* Location Service Status */
"Restricted" = "제한됨";

/* Usernames */
"Results" = "결과";

/* No comment provided by engineer. */
"Resync Masternode List" = "Resync Masternode List";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Retain Mutual Transaction History" = "상호 거래 내역을 유지합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "재시도";

/* No comment provided by engineer. */
"Review & Rate the app" = "어플 리뷰 & 별점 매기기";

/* Voting */
"Review the posting below to verify the ownership of this username" = "아래 포스팅을 확인하시고 이 사용자 이름의 소유 정보를 인증하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Reward" = "리워드";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "저장";

/* DashSpend */
"Save %.2f%%" = "저장하기 %.2f%%";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes" = "변경사항 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan" = "스캔";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Private Key" = "개인 키 스캔하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR" = "QR 코드 스캔";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR Code" = "QR 코드 스캔";

/* (Send by) Scanning QR code */
"Scan QR code" = "QR 코드 스캔";

/* A title of the quick receive screen */
"Scan this to Pay" = "지불을 위해 이를 스캔합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan to Send" = "전송을 위해 스캔합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshot detected. New recovery phrase:" = "스크린샷이 삭제되었습니다. 새로운 복원 문구:";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Generate a new recovery phrase and keep it secret." = "스크린샷은 다른 앱이나 기기에서 볼  수 있습니다. 복원 문구를 새로 만들고 비밀로 간직하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact" = "연락처 검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact request" = "연락처 요청 검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a User on the Dash Network" = "대시 네트워크에서 사용자 검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a username" = "사용자 검색";

/* Search results for \"John Doe\" */
"Search results for \"" = "\" 검색 결과";

/* No comment provided by engineer. */
"Search territories" = "Search territories";

/* No comment provided by engineer. */
"Searching for username %@ on the Dash Network" = "대시 네트워크에서 사용자 이름 %@ 검색 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Secure Your Wallet" = "당신의 지갑을 안전하게 지키세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Security" = "보안";

/* No comment provided by engineer. */
"Security Level" = "보안 수준";

/* No comment provided by engineer. */
"See how to use this gift card" = "See how to use this gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"See on Uphold" = "업홀드에서 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "선택";

/* Coinbase */
"Select a coin" = "코인 선택";

/* Buy Sell Dash */
"Select a service" = "서비스를 선택하세요";

/* DashSpend denomination selection */
"Select amount" = "금액 선택하기";

/* Block explorer picker
   Block explorer selection title */
"Select block explorer" = "블록 탐색기 선택하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Select from Gallery" = "갤러리에서 선택";

/* CoinJoin */
"Select mixing level" = "믹싱 수준 선택";

/* Coinbase */
"Select the coin" = "코인 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Self-checkout" = "셀프 계산";

/* Sell */
"Sell" = "매도";

/* Buy Dash */
"Sell Dash" = "대시 매도";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ (%@) from this private key into your wallet? The Dash network will receive a fee of %@ (%@)." = "이 개인 키에서 %1$@(%2$@)를 당신의 지갑으로 전송하시겠습니까? 대시 네트워크에 %3$@(%4$@)의 수수료가 지급됩니다.";

/* CrowdNode Confirm */
"Send %@ from your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "현재 당신의 크라우드노드 계정에 사용하고 있는 주요 대시 주소에서 %@ 를 송금합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Send again" = "다시 전송하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Contact Request" = "연락처 요청 전송";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Invitation" = "초대 전송하기";

/* Coinbase
   CrowdNode */
"Send Report" = "보고 전송하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to" = "다음에 전송합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to a Contact" = "연락처에 전송하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to contact" = "연락처로 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to copied address or QR code" = "복사된 주소 혹은 QR 코드에 보내기";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Send with NFC" = "NFC를 통해 전송합니다";

/* 1 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending" = "보내는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending Contact Request" = "연락처 요청 전송중";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending to" = "다음에 전송합니다";

/* CrowdNode */
"Sending to CrowdNode account" = "크라우드노드 계정에 보내는 중";

/* CrowdNode */
"Sending to Dash Wallet on this device" = "이 기기의 대시 지갑에 보내는 중";

/* Buy Dash */
"Sending to:" = "다음으로 보내기:";

/* 2 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending." = "보내는 중.";

/* 3 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending.." = "보내는 중..";

/* 4 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending..." = "보내는 중...";

/* Sent transaction */
"Sent" = "전송 완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent from" = "다음으로부터 전송되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent to" = "다음에 전송하였습니다";

/* DashSpend */
"Server error occurred. Please try again later." = "Server error occurred. Please try again later.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a trusted node" = "신뢰할 수있는 노드 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "PIN 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Your PIN" = "당신의 PIN을 설정하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Wallet" = "지갑 설정하기";

/* CrowdNode */
"Share" = "공유하기";

/* Receive screen */
"Share address" = "주소 공유하기";

/* Enter Address Screen */
"Show content in the clipboard" = "클립보드 내용 보이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Masternode Keys" = "마스터노드 키 확인하기";

/* CrowdNode */
"Show QR" = "QR 코드 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recovery Phrase" = "복원 문구 확인하기";

/* Alert title */
"Sign in required" = "가입이 필요합니다";

/* CrowdNode */
"Sign the message" = "이 메시지에 서명하기";

/* CrowdNode */
"Sign up error" = "가입 오류";

/* CrowdNode */
"Sign up to CrowdNode" = "크라우드노드 가입하기";

/* CrowdNode Portal */
"Sign up to finish setting up account" = "가입하여 계정 설정을 완료하세요";

/* ZenLedger */
"Simplify your crypto taxes" = "당신의 암호화폐 세금을 간소화하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "건너뛰기";

/* Usernames */
"Some usernames can be blocked" = "어떤 사용자 이름은 블록될 수 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong" = "뭔가 잘못되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by" = "분류";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Contacts" = "연락처 분류";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by discount" = "Sorted by discount";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by distance" = "거리로 정렬";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by name" = "이름으로 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Specify Amount" = "금액 특정하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Spending Confirmation" = "승인 보내는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Staking" = "스테이킹";

/* CoinJoin */
"Start Mixing" = "믹싱 시작";

/* Step 1 */
"Step %ld" = "%ld 단계";

/* CoinJoin */
"Stop Mixing" = "믹싱 중지";

/* Voting */
"Submit" = "제출";

/* No comment provided by engineer. */
"Successful purchase" = "Successful purchase";

/* No comment provided by engineer. */
"Support" = "Support";

/* No comment provided by engineer. */
"Swept!" = "잔액이 지갑으로 보내졌습니다!";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Mainnet" = "메인넷으로 전환하기";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Testnet" = "테스트넷으로 전환하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "동기화에 실패하였습니다";

/* Explore Dash */
"Sync in progress… Results may not be complete." = "동기화 중... 결과가 나타나지 않을 수 있습니다.";

/* CrowdNode Portal */
"Synced with current Dash Wallet" = "현재 대시 지갑과 동기화됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing" = "동기화 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing Balance" = "잔고 동기화 중";

/* Explore Dash */
"Syncing..." = "동기화중...";

/* Balance */
"Syncing…" = "동기화중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Tag for your reference" = "당신의 레퍼런스를 위해 태그하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Take a Photo from Camera" = "카메라로 사진찍기";

/* Enter Address Screen */
"Tap the address from the clipboard to paste it" = "클립보드의 주소를 탭하여 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to hide balance" = "잔고를 숨기시려면 탭하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Tax Category" = "세금 카테고리";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell the cashier that you'd like to pay with a gift card and share the card number and pin." = "Tell the cashier that you'd like to pay with a gift card and share the card number and pin.";

/* Terms & conditions */
"Terms & conditions" = "Terms & conditions";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet." = "테스트 대시는 무료이며, 파셋이라 불리는 것으로부터 얻을 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet.\nCopy an address from the Receive screen of your wallet and click on the button bellow to get your Dash." = "테스트 대시는 무료이며 파셋이라 불리는 곳으로부터 얻을 수 있습니다\n지갑의 받기 화면에서 주소를 복사하고 아래 버튼을 클릭하여 대시를 받으세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "테스트넷";

/* No comment provided by engineer. */
"The chain is syncing…" = "체인 동기화 중...";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"The code is incorrect. Please check and try again!" = "잘못된 코드입니다. 확인 후 다시 시도해주십시오!";

/* Usernames */
"The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created" = "The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created";

/* CrowdNode */
"The Dash Network is driven by a number of Masternodes which are an essential part of facilitating payments." = "대시 네트워크는 지불이 이루어지는 데 중요한 역할을 하는 다수의 마스터노드에 의해 운영됩니다.";

/* Usernames */
"The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024." = "The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024.";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"The Dash was successfully deposited to your Coinbase account. But there was a problem transfering it to Dash Wallet on this device." = "대시가 당신의 코인베이스 계정에 성공적으로 입금되었습니다. 그러나 이 기기의 대시 지갑으로 옮기는 데에 문제가 발생했습니다.";

/* Voting */
"The default filter shows only duplicate usernames that you have NOT voted on, but you can see and vote on any contested username by changing the filter." = "The default filter shows only duplicate usernames that you have NOT voted on, but you can see and vote on any contested username by changing the filter.";

/* Explore */
"The first one accepts Dash directly. The other ones accept gift cards that you can buy with Dash for the exact amount of your purchase in two taps." = "The first one accepts Dash directly. The other ones accept gift cards that you can buy with Dash for the exact amount of your purchase in two taps.";

/* Don't translate 'Imgur' */
"The image you select will be uploaded to Imgur anonymously." = "당신이 선택한 이미지는 Imgur에 익명으로 업로드됩니다.";

/* Usernames */
"The link you send will be visible only to the network owners" = "당신이 전송한 링크는 대시 네트워크 소유자들만 볼 수 있게 됩니다.";

/* Coinbase */
"The minimum amount you can send is %@" = "송금 가능한 최소 금액은 %@ 입니다";

/* DashSpend */
"The purchase limits for this merchant have changed. Please contact CTX Support for more information." = "The purchase limits for this merchant have changed. Please contact CTX Support for more information.";

/* Usernames */
"The username '%@' was blocked by the Dash Network. Please try again by requesting another username." = "The username '%@' was blocked by the Dash Network. Please try again by requesting another username.";

/* No comment provided by engineer. */
"them (Fetching Info)" = "다른 사람들 (정보 불러오기)";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no new notifications" = "새로운 알림이 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no transactions to display" = "표시할 거래가 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@" = "%@ 라는 이름에 맞는 사용자가 존재하지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@ in your contacts" = "당신의 연락처에 %@ 라는 이름에 맞는 사용자가 존재하지 않습니다";

/* ZenLedger */
"There was an error when exporting your transaction history to ZenLedger" = "Zenledger에 거래 내역을 내보내던 중 에러가 발생하였습니다";

/* Coinbase */
"There was an error while obtaining new address" = "새 주소를 얻는 과정에서 오류가 발생했습니다";

/* Coinbase */
"There was an error, please try again later" = "오류가 발생했습니다, 다시 시도해주십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is open source:" = "이 어플은 오픈 소스입니다:";

/* This ATM is located in the */
"This ATM is located in the" = "이 ATM은 다음의 장소에 위치합니다";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"This extra step shows it’s really you trying to make a transaction." = "이 추가적 단계를 통해 거래를 시도하는 것이 본인임을 확인합니다.";

/* CTXSpend error */
"This merchant is currently unavailable." = "This merchant is currently unavailable.";

/* DashSpend */
"This merchant is currently unavailable. Please try again later or choose a different merchant." = "This merchant is currently unavailable. Please try again later or choose a different merchant.";

/* DashSpend */
"This merchant sells gift cards at fixed prices" = "이 판매자는 고정된 가격에 기프트 카드를 판매합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"This PIN will be required to unlock your app every time when you use it." = "당신이 어플을 언락하실 때마다 이 PIN이 필요합니다.";

/* CrowdNode Confirm */
"This QR already contains the payment request for %@" = "이 QR은 이미 %@ 에 대한 지불 요청을 포함합니다";

/* CrowdNode */
"This represents the current Annual Percentage Yield of a full Masternode less the 15% CrowdNode fee. It is not a guaranteed rate of return and may go up or down based on the size of the CrowdNode pools and the Dash price." = "이것은 전체 마스터노드의 현재 연간 수익률에서 15% 크라우드노드 수수료를 뺀 값을 나타냅니다. 이는 보장된 수익률은 아니며, 크라우드노드 풀의 크기와 대시 가격에 따라 증가하거나 감소할 수 있습니다.";

/* Usernames */
"This username is already created by someone else" = "This username is already created by someone else";

/* Usernames */
"This username is blocked by the Dash Network" = "This username is blocked by the Dash Network";

/* No comment provided by engineer. */
"This wallet is not empty or sync has not finished, you may not wipe it without the recovery phrase" = "이 지갑은 비어 있지 않거나 동기화가 완료되지 않았습니다. 복구 문구없이 삭제할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This will move all coins from that wallet to your wallet on this device." = "이로써 해당 기기의 지갑 내 모든 코인을 이 기기 내 당신의 지갑으로 옮기게 됩니다.";

/* Send Screen: to address */
"to" = "다음으로";

/* DashSpend confirmation */
"To" = "다음으로";

/* Coinbase */
"to Dash Wallet on this device" = "이 기기의 대시 지갑으로";

/* CoinJoin */
"To help prevent other people from seeing who you make payments to, it is recommended to mix your balance before you create your username." = "당신이 누구에게 송금하는 지를 아무도 알 수 없게 하기 위해서는, 사용자 이름을 만들기 전에 잔고를 믹싱할 것을 권장합니다.";

/* CrowdNode */
"To start staking, create an account on CrowdNode or connect to an existing one." = "스테이킹을 시작하려면 크라우드노드에 계정을 만들거나 기존 계정에 연결하세요.";

/* CrowdNode */
"to the Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "이 기기의 대시 지갑 내 크라우드노드 계정에 지정한 대시 주소로 송금합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "오늘";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Top-up your credits to continue making changes to your profile and adding contacts" = "계속해서 프로필을 변경하거나 연락처를 추가하시려면 크레딧을 충전하세요";

/* Dash Portal */
"Topper" = "토퍼";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "총합";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID limit" = "터치 ID 제한";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction cancelled" = "Transaction cancelled";

/* CrowdNode */
"Transaction History" = "거래 내역";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction id" = "거래 ID";

/* A verb, button title. */
"Transfer" = "송금";

/* Coinbase
   Coinbase Entry Point
   Dash Service Overview */
"Transfer Dash" = "대시 송금하기";

/* CrowdNode */
"Transfer Error" = "송금 오류";

/* Coinbase */
"Transfer Failed" = "송금에 실패하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer from Uphold" = "업홀드로부터 전송";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer In" = "입금 거래";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer Out" = "출금 거래";

/* Coinbase */
"Transfer successful" = "성공적으로 송금되었습니다";

/* An action */
"Try again" = "다시 시도하세요";

/* Alert title */
"Turn device passcode on" = "비밀번호 켜기";

/* CoinJoin */
"Turned off" = "꺼짐";

/* Coinbase */
"Turning this feature on will result a higher battery usage" = "이 기능을 켜면 더 많은 배터리를 사용하게 됩니다.";

/* Coinbase */
"Two factor auth required" = "2단계 인증이 필요합니다";

/* Voting */
"Type" = "유형";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to accept contact request" = "연락처 요청을 수락할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to connect" = "연결할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch contact details" = "연락처 세부 내용을 불러올 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch image. Please enter a valid image URL or check your connection." = "이미지를 불러올 수 없습니다. 유효한 이미지 URL을 입력하거나, 연결을 확인하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch your Gravatar. Please enter a valid gravatar email ID." = "당신의 Gravatar를 불러올 수 없습니다. 유효한 Gravatar 이메일 ID를 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get new QR code" = "새로운 QR 코드를 불러올 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to provide suggestions" = "제안을 제공할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to send contact request" = "연락처 요청을 전송할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to upload your picture. Please try again." = "사진을 업로드할 수 없습니다. 다시 시도하세요.";

/* Voting */
"Unblock" = "차단 해제";

/* Voting */
"Unblocked '%@' username" = "Unblocked '%@' username";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "알 수 없음";

/* Coinbase */
"Unknown Balance" = "알 수 없는 잔고";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported or corrupted document" = "지원되지 않거나 손상된 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported URL" = "지원되지 않는 URL";

/* CoinJoin */
"up to 30 minutes" = "최대 30분";

/* ex., Updated: 27.12, 8:30 */
"Updated: %@" = "업데이트됨: %@";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "가격 업데이트중";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating Profile on Dash Network" = "대시 네트워크에 프로필 업데이트 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "업그레이드";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to DashPay" = "Upgrade to DashPay";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to Evolution" = "에볼루션으로 업그레이드 하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Uphold" = "업홀드";

/* Uphold */
"Uphold error" = "업홀드 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload Error" = "업로드 오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload your picture, personalize your identity" = "사진을 업로드하고 아이덴티티를 개인화하세요";

/* Usernames */
"Upload your picture, personalize your identity." = "사진을 업로드하고, 아이덴티티를 개인화하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading your picture to the network" = "당신의 사진을 네트워크에 업로드 중입니다";

/* Explore Dash/Filters */
"Use gift card" = "기프트 카드 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"Used" = "사용됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Used at: " = "사용된 곳:";

/* No comment provided by engineer. */
"User (Fetching Info)" = "사용자 (정보 불러오는 중)";

/* Voting */
"Username" = "사용자 이름";

/* Usernames */
"Username %@ has been requested on the Dash network. After the voting ends (%@) we will notify you about its results" = "Username %1$@ has been requested on the Dash network. After the voting ends (%2$@) we will notify you about its results";

/* No comment provided by engineer. */
"Username already found" = "사용자 이름을 이미 찾았습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Username available" = "사용할 수 없는 사용자 이름";

/* Usernames */
"Username is available" = "사용자이름을 사용할 수 있습니다";

/* Usernames */
"Username request failed" = "Username request failed";

/* No comment provided by engineer. */
"Username taken" = "이미 사용 중인 사용자 이름";

/* Voting */
"Username voting" = "사용자 이름 투표";

/* Usernames */
"Username was successfully requested" = "사용자 이름이 성공적으로 요청되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Users that matches %@ who are currently not in your contacts" = "%@ 에 맞는 사용자가 현재 연락처에 없습니다";

/* CrowdNode Portal */
"Validating address…" = "주소 확인중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username failed" = "사용자 이름 인증 실패";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username…" = "사용자 이름 인증 중...";

/* CrowdNode Portal */
"Verification Required" = "인증이 필요함";

/* No comment provided by engineer. */
"Verified Successfully" = "성공적으로 인증되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Verify" = "인증하기";

/* CrowdNode */
"Verify your API Dash address" = "API 대시 주소 인증하기";

/* Usernames */
"Verify your identity" = "당신의 신원을 인증하세요";

/* Usernames */
"Verify your identity to enhance your chances of getting your requested username" = "당신의 신원을 인증하여 요청한 사용자 이름을 획득할 확률을 높이세요";

/* adjective, security level */
"Very High" = "매우 높음";

/* CrowdNode */
"Very small amounts of Dash will be sent to and from CrowdNode to verify that you are the owner of this wallet address." = "이 지갑의 소유 여부를 검증하기 위해 아주 적은 금액의 대시가 크라우드노드에/로부터 전송됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"View All" = "모두 보기";

/* View all locations */
"View all locations" = "모든 장소 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"View in Block Explorer" = "탐색기에서 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"View Recovery Phrase" = "복구 문구 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"View transaction details" = "View transaction details";

/* Voting */
"Vote for All" = "모두 투표하기";

/* Voting */
"Vote to Approve" = "투표하여 승인하기";

/* Voting */
"Votes: High to low" = "투표: 높음부터 낮음";

/* Voting */
"Votes: Low to high" = "투표: 낮음부터 높음";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting" = "Voting";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Address" = "투표 주소";

/* Voting */
"Voting ends in %dd" = "Voting ends in %dd";

/* Usernames */
"Voting is only required in some cases" = "투표는 일부 경우에만 필요합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Keys" = "투표 키";

/* ZenLedger */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history." = "블록체인이 완전히 동기화될 때까지 기다리셔야 거래 내역을 확인할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history. Visit CrowdNode website to log in or sign up." = "우리가 당신의 거래 내역을 리뷰할 수 있도록 체인이 완전히 동기화될 때까지 기다려 주세요. 크라우드노드 웹사이트에 방문하셔서 로그인하거나 가입하세요.";

/* Send screen */
"Wait until wallet is synced to complete the transaction" = "거래를 완료하기 위해서는 지갑의 동기화가 끝날 때까지 기다려 주십시오";

/* Enter Address Screen */
"Wallet Address" = "지갑 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "지갑 사용 중지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "경고";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "경고";

/* CrowdNode */
"We couldn’t create your CrowdNode account." = "당신의 크라우드노드 계정을 생성하지 못했습니다.";

/* CrowdNode */
"We couldn’t make a deposit to your CrowdNode account." = "당신의 크라우드노드 계정에 입금하지 못했습니다.";

/* CrowdNode */
"We couldn’t withdraw from your CrowdNode account." = "당신의 크라우드노드 계정에서 출금하지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"We have detected that Dash Wallet crashed during migration. Rescanning the blockchain will solve this issue or you may try again. Rescanning should preferably be performed on wifi and will take up to half an hour. Your funds will be available once the sync process is complete." = "대시 지갑의 마이그레이션 중 충돌을 감지하였습니다. 블록체인을 재스캔하거나 다시 시도하여 이 문제를 해결할 수 있습니다. 재스캔은 와이파이에서 수행하실 것을 권장하며 30분 가량 소요됩니다. 당신의 자금은 동기화 과정이 완료되게 되면 이용할 수 있습니다.";

/* Explore */
"We have two types of merchants" = "We have two types of merchants";

/* No comment provided by engineer. */
"We Upgraded" = "다음을 업그레이드 하였습니다";

/* CrowdNode */
"We will automatically detect this transaction and transfer the same amount to your CrowdNode account. After that you will be able to make deposits and withdrawals in Dash Wallet on this device." = "이와 같은 거래는 자동으로 감지되어, 동일한 금액이 당신의 크라우드노드 계정으로 송금됩니다. 이후부터 이 기기의 대시 지갑에서 입금 및 출금을 할 수 있게 됩니다.";

/* Website */
"Website" = "웹사이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome" = "환영합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to DashPay" = "대시페이에 오신 것을 환영합니다";

/* Usernames */
"What is username voting?" = "사용자이름 투표란 무엇인가요?";

/* No comment provided by engineer. */
"When the transaction is confirmed, the other wallet will be worthless and should not be re-used for safety reasons." = "거래가 확인되면 다른 지갑은 가치를 가지지 않게 되며, 보안 관련 사유를 위해서는 이를 다시 사용해서는 안됩니다.";

/* CoinJoin */
"When you close the app or lock the screen, the mixing process stops. It will resume when you reopen the app." = "어플을 종료하거나 스크린을 잠그는 경우, 믹싱 과정이 중지됩니다. 어플을 열면 다시 시작됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend" = "사용 장소";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend?" = "어디에 사용하나요?";

/* Crowdnode */
"Why do I see all these transactions?" = "왜 모든 거래 내역을 보게 되나요?";

/* CrowdNode */
"Why do you need an online account?" = "왜 온라인 계정이 필요한가요?";

/* No comment provided by engineer. */
"Why I should not take a screenshot?" = "왜 스크린샷을 찍으면 안되나요?";

/* No comment provided by engineer. */
"WIF Private key" = "WIF 프라이빗 키";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe Wallet" = "지갑 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"with Dash blockchain" = "대시 블록체인을 통해";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Withdraw" = "출금";

/* CrowdNode */
"Withdraw without limits with an online account on CrowdNode website." = "제한 없이 출금하려면 크라우드노드 웹사이트의 온라인 계정을 활용하십시오.";

/* CrowdNode */
"Withdrawal requested" = "출금이 요청됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to accept the invitation?" = "초대를 수락하시겠습니까?";

/* Coinbase */
"Would you like to make a deposit for your purchase using a linked bank account?" = "연결된 은행 계좌를 이용해 구매를 위한 입금 처리를 완료하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save the changes you made to your profile?" = "프로필 수정 사항을 저장하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "예";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday" = "어제";

/* No comment provided by engineer. */
"You accepted the contact request from %@" = "%@ 님으로부터의 연락처 요청을 수락하였습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to sweep funds from another Dash Wallet." = "당신은 곧 다른 대시 지갑으로부터 자금을 스위프하게됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to wipe this wallet from this device. Funds associated with this wallet can only be retrieved if you have your recovery phrase." = "당신은 곧 본 기기로부터 이 지갑을 삭제하게 됩니다. 이 지갑과 관련된 자금은 당신이 복원 문구를 가지고 있을 떄에만 복구할 수 있습니다.";

/* DashSpend */
"You are buying a %@ gift card for %@ (%d%% discount)" = "You are buying a %1$@ gift card for %2$@ (%3$d%% discount)";

/* No comment provided by engineer. */
"You can always delete the image uploaded, as long as you have access to this wallet." = "이 지갑에 접근이 가능한 경우 언제든 업로드한 이미지를 삭제할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Face ID for payments below" = "지불을 위해서는 페이스 ID를 통해 아래에서 인증할 수 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Touch ID for payments below" = "지불을 위해서는 터치 ID를 통해 아래에서 인증할 수 있습니다";

/* CrowdNode */
"You can change how / when your reward earnings are paid to you." = "당신의 리워드 수익을 어떻게 / 언제 받을 것인지 변경할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can continue to use DashPay for payments but you cannot update your profile or add more contacts until you top up your credit balance" = "계속해서 지불을 위해 대시페이를 사용할 수 있지만, 크레딧 잔고를 충전하기 전까지는 프로필을 업데이트하거나 더 많은 연락처를 추가할 수 없습니다";

/* Voting */
"You can enter your key in any of the following formats: WIF/base58/base64/hex" = "다음과 같은 포맷 중 어떤 형태로도 키를 입력할 수 있습니다: WIF/base58/base64/hex";

/* Explore */
"You can pay with Dash at the cashier." = "You can pay with Dash at the cashier.";

/* CrowdNode */
"You can see detailed information about your deposits, withdrawals and reward earnings." = "입금, 출금 및 리워드 수익에 대한 자세한 정보를 확인할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can specify any URL which is publicly available on the internet so other users can see it on the Dash network." = "인터넷에서 공개적으로 이용 가능한 모든 URL을 지정함으로써, 대시 네트워크 상에서 다른 사용자들이 이를 볼 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot claim this invite since you already have a Dash username" = "이미 대시 사용자 이름을 가지고 있어 이 초대를 수락할 수 없습니다.";

/* Usernames */
"You chose “%@” as your username." = "You chose “%@” as your username.";

/* CoinJoin */
"You Dash was mixed using these transactions." = "You Dash was mixed using these transactions.";

/* No comment provided by engineer. */
"You do not have any contacts at the moment" = "현재 연락처에 아무도 없습니다";

/* DashSpend */
"You do not have sufficient funds to complete this transaction" = "이 거래를 완료하기 위해 필요한 자금이 충분하지 않습니다";

/* Coinbase */
"You don’t have enough balance" = "잔액이 충분하지 않습니다";

/* Coinbase */
"You exceeded the authorization limit on Coinbase." = "코인베이스 인증 제한을 초과하였습니다.";

/* Usernames */
"You have %@ Dash.\nSome usernames cost up to %@ Dash." = "You have %1$@ Dash.\nSome usernames cost up to %2$@ Dash.";

/* Voting */
"You have already voted for this username %ld times. You can only cast one more vote for this username." = "You have already voted for this username %ld times. You can only cast one more vote for this username.";

/* Voting */
"You have already voted for this username %ld times. You cannot vote for it anymore." = "You have already voted for this username %ld times. You cannot vote for it anymore.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have been invited by %@. Start using Dash cryptocurrency." = "%@ 님이 초대장을 보냈습니다. 대시 암호화폐 사용을 시작해보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have chose \"%@\" as your username. Username cannot be changed once it is registered." = "당신은 \"%@\"을 사용자 이름으로 선택하였습니다. 등록이 완료되면 사용자 이름은 변경할 수 없습니다.";

/* Voting */
"You have entered an invalid key" = "유효하지 않은 키를 입력하셨습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You have insufficient funds to proceed" = "계속하기 위한 자금이 부족합니다";

/* CrowdNode */
"You have to backup your passphrase in Dash Wallet" = "대시 지갑에 암호 문구를 백업해야 합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enter your PIN in order to enter Dash Wallet" = "대시 지갑에 접근하시려면 PIN을 입력해야 합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You need at least %@ Dash to create an invitation" = "초대장을 생성하기 위해서는 최소 %@ 대시가 필요합니다";

/* CrowdNode */
"You need at least %@ on your Dash Wallet" = "당신의 대시 지갑에 최소 %@ 가 필요합니다";

/* Usernames */
"You need to have more %@ Dash to create this username" = "You need to have more %@ Dash to create this username";

/* Usernames */
"You need to have more than %@ Dash to create a username" = "You need to have more than %@ Dash to create a username";

/* DashSpend */
"You need to sign in to DashSpend to purchase gift cards." = "You need to sign in to DashSpend to purchase gift cards.";

/* CrowdNode */
"You need to wait 5 minutes before initiating another withdrawal" = "다음 출금을 요청하시기 전 5분을 대기하여야 합니다";

/* CrowdNode */
"You only need %@ to join the pool." = "%@만 있으면 풀에 가입할 수 있습니다.";

/* DashSpend confirmation */
"You pay" = "금액";

/* Coinbase */
"You receive" = "다음을 받습니다";

/* Coinbase */
"You send" = "다음을 보냅니다";

/* No comment provided by engineer. */
"You sent the contact request to %@" = "%@ 님에게 연락처 요청을 전송하였습니다";

/* CrowdNode */
"You should have a positive balance on Dash Wallet" = "대시 지갑에 잔고가 있어야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You should have at least %@ to proceed with the CrowdNode verification." = "크라우드노드 인증을 계속하기 위해서는 최소 %@가 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You will also need to log out from the Uphold website using your browser" = "또한 당신의 브라우저를 이용하여 업홀드 웹사이트에서 로그아웃 하십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"You will lose all your manually reclassified transactions types" = "수동으로 재분류한 모든 거래 유형을 잃게 됩니다";

/* Back up wallet */
"You will need this recovery phrase to access your funds if this device is lost, damaged or if Dash Wallet is uninstalled from this device." = "이 기기가 분실되거나 망가지는 경우, 혹은 이 기기에서 대시 월렛이 삭제 되는 경우 자금에 접근하기 위해서는 이 복구 문구가 필요합니다.";

/* Coinbase */
"You will only be able to spend Dash that has been mixed when this is turned on. This can be turned off at any time." = "이 기능이 켜지면 믹싱된 대시만을 사용할 수 있습니다. 이 기능은 언제든 끌 수 있습니다.";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"You will receive %@ Dash on your Dash Wallet on this device. Please note that it can take up to 2-3 minutes to complete a transfer." = "이 기기의 대시 지갑에 %@ 대시를 받게 됩니다. 거래를 완료하는 데에는 2-3분 가량 소요될 수 있다는 점에 주의 해주십시오.";

/* CrowdNode */
"You will receive fractional payments automatically and they will by default be reinvested, however, it is also easy to set up automatic withdrawals to receive recurring payouts." = "당신은 분할된 지불금을 자동적으로 받게 되며, 이 금액은 디폴트로 다시 투자됩니다. 그러나, 쉬운 설정을 통해 지속적으로 이 수익금을 받아 자동 출금할 수도 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance has been fully depleted" = "당신의 크레딧 잔고가 완전히 고갈되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance is low" = "당신의 크레딧 잔고가 적습니다";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is creating…" = "당신의 크라우드노드 계정을 생성하는 중입니다...";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is set up and ready to use!" = "크라우드노드 계정 설정이 완료되어 지금 사용할 수 있습니다!";

/* Crowdnode */
"Your CrowdNode account was created using these transactions." = "당신의 크라우드노드 계정은 이들 거래를 사용해 생성되었습니다.";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been confirmed." = "당신의 크라우드노드 주소가 확인되었습니다.";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been validated, but verification is required." = "당신의 크라우드노드 주소가 확인되었으나, 인증이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your DashPay Username is ready to use" = "당신의 대시페이 사용자 이름을 사용할 수 있습니다";

/* CrowdNode */
"Your deposit to CrowdNode is received." = "크라우드노드 입금이 완료되었습니다.";

/* TimeSkew */
"Your device time is %@ by %d seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” to use CoinJoin." = "당신의 기기에 설정된 시간이 %2$d 초 차이로 %1$@ 입니다. 이 차이로 인하여 코인조인을 사용할 수 없습니다.\n\n기기의 설정을 \"자동으로 시간 설정\"으로 변경하여 코인조인을 사용하세요.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by %d minutes. You probably cannot send or receive Dash due to this problem.\n\nYou should check and if necessary correct your date, time and timezone settings." = "당신의 기기에 설정된 시간이 %d 분 차이로 다릅니다. 이 문제로 인하여 대시를 보내거나 받을 수 없을 확률이 높습니다.\n\n이 부분을 확인하시고, 필요한 경우 날짜, 시간 및 시간대 설정을 수정하십시오.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by more than 5 seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” before using CoinJoin." = "당신의 기기에 설정된 시간이 5초 이상 잘못되었습니다. 이 차이로 인하여 코인조인을 사용할 수 없습니다.\n\n코인조인을 사용하기 전, 기기의 설정을 \"자동으로 시간 설정\"으로 변경하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Email is not stored in the DashPay wallet nor on any servers. It is used once to get your Gravatar account details and then discarded." = "당신의 이메일은 대시페이 지갑 혹은 다른 어떤 서버에도 저장되지 ㅇ낳습니다. 이는 Gravatar 계정 상세 정보에 한 번 사용될 뿐이며, 그 이후로는 폐기됩니다.";

/* Email is only used for OTP */
"Your email is only used to send a one-time password." = "귀하의 이메일은 일회용 비밀번호를 전달하기 위해서만 사용됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ has been already claimed" = "%@으로부터의 초대장이 이미 사용되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ is not valid" = "%@으로부터의 초대장이 유효하지 않습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, ATMs in the selected redius and improve search results." = "당신의 위치는 지도 상 당신이 있는 곳을 표시하고, 선택한 반경 내 ATM의 위치를 나타내며, 검색 결과를 향상시키는데 사용됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, merchants in the selected redius and improve search results." = "당신의 위치는 지도상 당신의 장소와 선택된 반경 내 상점의 위치를 표시하는 것 및 검색 결과 향상을 위해 사용됩니다.";

/* CrowdNode */
"Your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "당신이 현재 크라우드노드 계정을 위해 사용하고 있는 주요 대시 주소";

/* Usernames */
"Your request was cancelled" = "당신의 요청이 취소되었습니다";

/* DashSpend */
"Your session expired" = "Your session expired";

/* DashSpend */
"Your transaction was rejected. Please try again or contact support if the problem persists." = "Your transaction was rejected. Please try again or contact support if the problem persists.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your transaction was sent and the amount should appear in your wallet in a few minutes." = "당신의 거래가 완료되었으며 수 분 이내에 당신의 지갑에 잔액이 표시될 예정입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ has been successfully created on the Dash Network" = "당신의 사용자 이름인 %@가 대시 네트워크에 성공적으로 생성되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ is being created on the Dash Network" = "당신의 사용자 이름인 %@가 대시 네트워크에 생성되는 중입니다";

/* Usernames */
"Your username has been successfully created" = "Your username has been successfully created";

/* No comment provided by engineer. */
"Your vote was cancelled" = "투표가 취소되었습니다";

/* Voting */
"Your vote was submitted" = "투표가 제출되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet is secured now. You can use your recovery phrase anytime to recover your account on another device." = "이제 당신의 지갑은 안전합니다. 언제든 당신의 복원 문구를 사용하셔서 당신의 계정을 다른 기기에서 복원하실 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"ZenLedger" = "Zenledger";

/* Savings percentage */
"~%.0f%%" = "~%.0f%%";
